【抗暴之戰】彈劾特首林鄭月娥

立法會今早繼續辯論彈劾特首林鄭月娥的議案。建制派至今未有人發言，民主派則連番炮轟港府、林鄭自硬推「送中」惡法以來種種不是，包括不聽民意、言而無信、縱容警暴，強調要止暴制亂，必先遏制警暴、獨立調查

快啲發長輩圖迫民建聯班契弟彈劾埋一份
要民生, 唔要催淚彈, 唔要林鄭月娥 !

彈劾過了或是不信任過了

如果中央不同意怎算

這個制度設計很奇怪耶
如果是民選首長
就算是間接民意只要議會一致通過就要下台了
關中央屁事

難不成一個萬人討厭的特首不能罷免
這什麼怪制度